究竟丹爺可以去到幾撚癡線

真係癡撚線

人地玩得起啊

真男人

諗起都

仲以為講佢

點解佢可以咁撚大隻會唔會屌死條女同佢比我真係同難民無分別

如果係丹爺
莫講話係一拖二
相信就算係一拖十幾
都覺得好平常不過嘅事

人中之龍

我都以為係

我都係

以為宇宙最強

仲係到諗點解會話丹爺痴線